[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

客串幫樓主開

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

新系列
蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

From鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

From元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

LM

貼堂留言

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

From元朗有咩食絲打
到大家最期待嘅蝦乾(14.5萬followers)
屌我真係笑撚左 仲少過上面得幾萬followers嘅kol
慘囉蝦蝦 怪唔之得蝦佳咁瘦啦

同場加映 上年同期蝦乾嘅ig廣告/合作
（2019年7-9月）

真係今時唔同往日囉 肯收皮未呀

以上只係ig post未計fb同youtube （但蝦乾近期都係冇咁制）
所以繼續狙擊係有用架 黎緊年尾聖誕應該會有好多廣告機會 大家千其唔好比臭蝦翻身

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

Credit：如沐春風C打
上回提到
- 蝦乾QNA洗底：急徵整合
- Nana花式推po

召喚娜娜推post

上個post 1001條友又唔開post又要爭1001

擺明專登個個P牌仔
話唔定hagone真身

以為推爆就冇人開咩

開po教學
下次邊位絲打見就快1001
而樓主又失蹤嘅話 請高抬貴手

召喚娜娜小幫手入嚟推post

真係好撚戇鳩

咁快，追唔切thx Nana

真 唔知Nana識唔識路入返嚟

無post link係上一個po
nana會唔會唔識入嚟

怨婦界林鄭
真巧🙂金牛座

補圖 蝦佳頭形最新情況 已發展成正方體 好似一粒骰仔咁

呢個要置頂 下個po記住搵人引用呢個回覆

From元朗有咩食C打
想回應下上面新入黎嘅絲打
一開始狙擊佢係因為以下幾宗罪：
- 開網店用正貨價錢賣老翻餐具 仲要話正版唔好用 佢啲老翻好用
- 仲陀緊bb個陣就賣尿片廣告 用隻公仔試用 跟住話好好用
- youtube電器分享片話+-0好用 但之後收到特福sponsor後就係ig 出廣告話特福好好用 網民問佢兩者邊個好用啲 想佢比較下 佢當睇唔到
- 收到花茶試用後 post story話好好飲 然後眼利絲打發現花茶fb有指明該中藥花茶哺乳媽媽不宜飲用 當時蝦乾已生係全人奶媽
- 出席fancl event後就推介fancl減肥藥 但佢係全人奶媽 日本fancl亦寫明哺乳媽媽不宜食用

請問以上幾點是否為「莫須有」，請問呢啲冇職業道德 操守可言嘅kol是否為「因為葡萄佢而狙擊佢」？

然後育兒問題我有請bk mama們回應你 係你眼中我地係男人or全部都未生過仔
Lihkg同bk不嬲都勢不兩立 但兩邊啲人都咁討厭佢 自己思考下原因

Cdrom可直接search標題就會搵到個post

多謝大家quote 我啲comment

wheres nana we miss you🥺

From po12一眾BC打
追擊蝦乾主題曲
原曲：思覺失調 by Keith Ling原作詞：Keith Ling

仍好嗎 仲會每週星期五 有片嗎
柒頭蝦 沒有sponsor也許很 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白小蝦頭已經起角
還由絲打代妳為佢緊

問太多根本不會講
廣告不來何來贊助
亦因意見令妳不安 才無聲把我鎖

願明天 仍肯搓搓小蝦頭
明白改不了 塊面亦已經消瘦
就算花光心機mon每一個留言
最後仍無人可憐
極無恥 明知妳定會堅持
無辦法接受現實 自製Charlie Brown 這麼膚淺
妳的閪笑還仍言猶在耳
再多關心都變罵語

Nana

坐等靚聲絲打出手錄埋音

好撚癲又爆post
條娜娜乜水 蝦乾/小熊貓本人?
蝦乾你好
諗起痴線西果邊曾經講親肥蛙有會有個叫yepi嘅人衝出黎護航

咁快已經第十三個post啦，多謝nana幫手推post啊

個娜娜講到去後面開始自相矛盾
開始blame viewer明知蝦乾廢9up 點解仲信佢講野

咁佢上黎踩場有咩point架其實

就快追過屎盤

冇 應該係黎幫手推post

冇追一個朝早就爆左post

蝦姐真係多謝佢

留名林鄭

咁快又新po

冇睇一朝，咁快爆po

要keep住推 驚之前開post樓豬睇唔到跟住開多個

召喚所有痴線西comeback standby

留名

冇比較真係冇傷害
蝦佳就訓到變骰仔
Jade個女pipi就跟住阿爸阿媽一齊去日本玩
連行街shopping都記得要買埋細妹啲底衫
蝦佳就手仔腳仔縮埋喺件唔岩size嘅衫到

推

娜娜幾時入嚟推post

有娜娜助攻

個娜娜都幾撚on9
淨係話我哋唔應該追擊蝦乾
但是完全唔回應蝦乾一日淨係
俾4餐奶一個4個月嘅b飲
6:30pm就扔個仔係房
喊都都唔理

係咪諗唔到點駁 點兜

咪就係唔知點駁咪唔駁囉，柒到死
而家縮返入老母閪到，應該係見到自己間接推po嬲到俾多啲野班下屬做

娜娜仲要補多句話蝦乾拍片都係為左R下sponsor姐 笑死蝦乾真係多得你唔少 明明蝦乾係為分享興趣呢啲高尚理念 點會係為左R sponsor咁市儈貪錢呀

真係好似Summer ch話Coffee

佢個仔大多少少打邊爐 就知咩係地獄
3個人5粒魚蛋

希望小熊貓偷食肉會帶埋個仔

推到如風絲打出現

護主護到要衝出嚟話畀人知自己搵幾多真係第一次見

畢竟係大戶人家娜娜

仲可以用淘寶北歐風餐具，好似係北歐住咁

如風絲打快啲黎留名 驚你睇唔到新post

Errr 但popo不了藍絲過氣輟學未婚媽媽界kol Jade

一個人三粒 三個人九粒
但係單數唔夠療癒

有冇人同嗰個nana講有新po

娜娜推po推得好快
下下都打一大篇 跟唔切喇我

每po一留名

I miss you如風幾驚你睇唔到新post

hi如風絲 成朝唔見左你

Lm

柒蝦瘋狂追上屎盤

C打welcome back

如果蝦姐今個星期出片
開到15都得

好似lego

佢有覆過架 話個仔六點半入房訓都唔代表無人理 如果佢喊都會入房睇(大概意思)

靠佢啲Story黑材料分分鐘都夠
仲有可能出現嘅Nana

娜娜咁快潛咗 去咗屯門公園開工？

人哋自稱高薪厚職架

好似要喊夠15分鐘先睇

突然推得咁快

高薪厚職但係唔識整vpn

咁咪可以順道喊大埋個肺
但講真 你見佢喊到面都紅埋又點忍心真係等佢喊夠15分鐘先去處理佢

同老公傾下閒計 拍埋vlog都仲得呀

勁想回應之前個POST個位娜娜同金山毒霸
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

貼堂 希望Nana揾到路入黎會睇到

如風絲

新po留名，nana在線等你

留名留名

絲打講得好好

諗起減肥藥先好笑
俾人篤爆左餵人奶期間唔可以食 就話買返去唔係即刻食 有排都未到期架
唉不如你話阿b飲奶粉 我食無問題就算啦

轉個頭又大大聲吹奏人奶無缺點 平時雪糕 月餅 黑糖珍珠鮮奶 照放入口食
醫生邊會expect你自己會唔介口

娜娜絲 你點睇?
係咪堅持viewer蠢先學佢 係人都知唔岩

笑咗出來 大戶人家真係好好用

佢又咁清楚

可能蝦乾嫌佢做唔到嘢
唔出糧嚕

唔通係小糖

爆SEED奶奶有無整豬腳薑畀新抱仔食

不喜歡吃肉🙂

一收工就爆咗post
我都未黎得切問下
花名係娜娜 真名係咪蝦蝦

nana

生仔食豬腳薑就好似結婚戴金器咁老土
其實係冇人整又冇人買俾佢

蝦乾呢啲潮媽產後補身係飲黑糖珍珠奶茶
同埋食Movenpick雪糕架

fancl有出聲？

係痴線西全面進攻入個個fb post
fancl有回應到孕婦同人奶媽要留意用唔用得

真係得hagone呢啲人先會倒米到要人地個pr出翻黎解畫

Fancl話包野係用黎整調整腸胃 但蝦乾直接叫包野做「減肥野」倒米蝦

蝦蝦你好鐘意嘅Coffee呢，佢曾經有講過無論任何情況下都請求大家，唔好食減肥產品佢話見過有女仔食到鬼剃頭

唔怪之得蝦乾個頭搞成咁

蝦乾點會真係食佢賣廣告啲嘢
影張相收吓錢就叫佢啲妹豬食 又唔洗付責任嘅

可能用coupon換完賣返出去

呢度班巴絲打其實心地不知幾好
肯真心教蝦乾教仔同育兒知識
竟然畀打手話返轉頭
根本係蝦乾同林鄭一樣
意見唔受 態度照舊喳
成日扮專家

到時有人問咪話自己唔太鍾意食
實情r唔到sponsor

睇返蝦乾啱啱生完嘅vlog先發現蝦公真係同佢一擔擔
明明蝦公都係喺屋企但蝦乾要佢幫手居然要打電話叫佢起身
仲要最尾都係叫唔醒佢

蝦公成個死廢青咁
同埋間屋咁就唔好拍屋企la
我自己屋企都大過佢使鬼睇佢
睇完啲片完全得唔到啲乜野 睇佢地頹廢睇佢地唔識湊仔亂咁黎
不知所謂

呢幾張真係影到佢好殘

同埋呢個世界真係有karma
佢點呃過讀者 啲報應真係會應翻晒係佢身上
呃唔到人

間屋幾大呀打電話...
又唔係大戶人家
好心私下做算啦 拍出黎同個老公一齊柒

蝦乾成個阿嬸咁
仲有後面啲衫好唔療癒呀

唔講唔知做咗人老豆 咁撚頹廢
成個機掣仲起梳化 擺明之前me time完

越睇越似精神有問題個d痴線婆

仲有櫃頂一堆tempo

打電話叫老公起身應該都係蝦式幽默
以為有d笑點咁
但我只會覺得蝦公好廢

好佩服啲kol自己嗰樣殘到咁仲拍片出來share

仲要手拎住部電話玩緊

推到蝦乾快啲收皮

做左人阿媽走左樣係偉大既(不過每個媽媽都係咁)
佢以為佢大犧牲
啲人睇只會諗呢條友乜事
做”kol”生完都唔keep下 29歲以為佢36咁款
啲pr都咁勇送野比佢倒自己米
咁多個youtuber得佢一個係咁
北歐風呢？美學極高要求呢？

我係佢就真係唔會剪出街
條條片都被人感覺係兩公婆冇心湊仔 自撚獅
仲衰過紅崠 jadelam 真係唔易
蝦乾真係好勁

頭先我都諗連藍絲j廿幾歲生兩個都起碼唔會頭扁扁
同埋啲女都活潑起碼正常bb有肉
呢兩公婆唔知係度做緊咩仲要拍人教壞人

條褲掛到咁樣 強迫症嘅我好辛苦
十分唔療癒呀

嗰啲色彩繽紛嘅衫褲晾喺廳係咩事

佢係咪想呈現最真實既一面比大家睇？

湊咗成日仔 攰到斷電前入嚟睇下有冇嘢update先

Aggar
真係好佩服佢地，完全將自己最醜一面毫無保留放上網俾人睇
我生完頭幾個月都唔想影相
因為個樣真係又殘又攰又肥，自己都接受唔到

🙂畢竟我們不是大戶人家，只是用維達喔

好心如果無收蝦乾一分一毫
就唔好幫佢講好說話啦
根本就無意義

初初娜娜都仲死撐話唔覺得佢有咩問題blablablah
又話你24小時睇住佢點湊仔咩
大佬就係睇唔到 佢喺youtube鳩噏嘅嘢先會俾人知道
之後又話咩睇咗佢信佢跟住去做咪蠢
即係都前後矛盾啦
佢youtube條片得幾個viewer/較private我話知佢放到成地蕉片冼人
佢而家都叫KOL 佢言論一定影響到人
係呀我哋唔會信佢講啲垃垃圾圾嘅
但萬一 萬一真係有人信咗呢 最慘佢唔會虛心咁話依啲係反面教材呀乜乜乜 仲要敦起個專家咁款 又死雞撐飯蓋
做得柒咗就話純分享 龍門任擺

我都明白KOL未必係育兒專家
好多爸爸媽媽都係由唔識到識
但係真係唔好唔識又扮自己識囉
蝦乾都已經唔係20幾歲嘅後生女
都已經生埋小朋友 做得人地媽咪
係咪唔應該做埋咁多錯誤示範 害自己細佬 仲害埋人地細佬呢

其實唔算多KOL被人話唔識湊仔
最多係比人笑推個仔女出黎賺錢
Eg 陳廣偉/阿歷媽/lucy....

又要分享又要被人笑虐兒真係少見

佢老公好似成日打機咁

係屋企晾衫好唔療癒唔北歐風 北歐唔晾衫㗎喎用乾衣機
hagone唔做全套

Hagone 就快三十歲先有洗衣機用
要用乾衣機可要等四十歲
畢竟hagone唔係大戶人家🙂

乾衣機咁食電交唔起電費
佢可能成世人都見用過乾衣機

直頭聞所未聞

正常人一俾人批評虐兒 第一下已經即刻唔再出po反省
下一秒已經出聲道歉 再虛心求教 問前輩媽意見
點會好似佢咁死都唔肯認錯仲藉口多多
又蝦醫上身亂噏24

打機先係佢老公嘅人生
所以個仔個名都要同遊戲入面嘅主角一樣

點解五百幾呎可以俾佢住得咁細？望落似得三百尺多啲

咁佢都好忍得 比着其他女可能已經鬧分手 婚都唔會結
「依家打機得㗎啦唔使理我㗎啦」呢句真係有聲

話時話我見佢成日介紹奶泵
點解佢唔會介紹吓消毒奶樽嘅裝備

作為裝備撚 佢唔係連呢啲基本設備都慳下話

上面有人話佢啲傢俬大件 唔知有冇影響
不過佢屋企影出嚟真係好細 肥啲都轉唔到身

係佢能力範圍之內佢能夠搵到嘅大戶人家
就只有佢而家老公 唔忍嘅話佢連買洗衣機嘅資格都冇喎
仲點唔忍辱負重

吖畢竟我哋唔係啲咩大戶人家 消毒呢啲用滾水淥下咪得囉 🙂

到底五百幾呎係實用面積定係建築面積

有心搵應該搵到佢floor plan可以研究吓 反正佢都成間屋拍晒出嚟

消毒奶樽機先係每一個新手媽最注重嘅裝備

所謂病從口入 奶樽係一定要消毒乾淨
連呢啲都冇佢根本就完全冇考慮過個仔嘅健康

新post留名
一直都睇佢唔順眼咁樣湊個小朋友

歸位

全人奶就咁餵 冇用奶嘴飲 消毒機都慳返

都話蝦乾覺得佢係筍盤以佢能力未必搵到個差唔多水平所以死chur

寧願食減肥藥啦
豬腳薑咁老土

因為佢比人狙擊唔只虐兒 仲要係冇職業道德咁賣廣告嘅kol 佢如果要回應又唔可以當睇唔到花茶/減肥藥/尿片

仲有 佢連bb展都唔去 連存在感都唔去刷
見親啲KOL媽媽一到bb展都會瘋狂宣傳
出勁多購物攻略 好物分享 蝦乾係完全冇

呢啲咁基本嘅資訊都冇
根本就唔見得會有媽媽讀者睇佢

武漢肺炎應該咩展都停晒掛

上個月有
我見有朋友去，個個都買到冇手拎

不是教學 只是分享下心得喔🙂

荷花上個月個個勁多老母宣傳喎

呢啲先係正常老母嘅表現
個個都慳自己益細個個

呢句野唔岩蝦乾用架 蝦乾極愛自己 堅持ME TIME

更何況有啲老母仲會大住肚黎行bb展呢

最緊要媽媽唔好有產後抑鬱

唉 本身想要ME TIME係冇問題
咁唔好生仔囉，又唔係大戶人家資源有限就要取捨架啦

大戶人家真係好好用

所以我都唔係好明點解佢要生仔 又唔係鐘意小朋友
二人世界咪算囉

因為佢個旬盤老公想生啊

埋身餵 但知道餵左6-7安

佢一定係計到自己有幾多奶佳仔吸到幾多啦

可能係個胸輕咗所以知
講完我自己都忍唔到笑

你講漏左 仲有m巾

如果有任何人要護蝦 我話你知
其實搞到咁係蝦乾自己一手造成 廣告商固然抵打
蝦蝦為左錢 無考慮自己身份(大肚/要餵奶)去接m巾/花茶/減肥藥/尿片廣告收錢
痴線西狙擊佢係因為佢當時身份唔適合接呢個廣告
廣告商要不停幫佢執屎follow up

話自己係KOL 根本就無做好呢份工
自從賣淘寶餐具出post say sorry之後 每次廣告出事就del post唔出聲等人幫佢執屎
大佬阿 你做打工仔做錯野梗係要親自follow up做返好佢架啦
邊會叫你腦細幫你執屎 自己就唔出聲架

其實趁後生生仔係好嘅如果經濟各樣野ready 不過完全唔覺得佢哋兩位ready做父母 屋企逼到死 放完張bb床都好似冇位行咁

蝦乾係fancl嘅寵兒 助養左佢好多年 想知減肥藥事件後仲敢唔敢搵倒米災星

我仲等緊Pamela出合作片㗎
究竟幾時有

我等緊佢同抄襲大師聯名嘅耳環

結婚前冇同居
一齊住先發覺
好多夫妻都係咁

原來佢哋結咗婚先一齊住
以為佢哋住咗一排先結 見佢結婚都搞咗好耐都未真係結

蝦乾之前好似獨居...
呢排生仔先搬左去而家三尖八角個廳到？

以前冇洗衣機年代好似係跟婆婆工人住 以為佢阿婆走咗唔需要工人就搬咗同蝦公一齊住添

咪就係
其實佢繼續行北歐風小資女celine忠粉知性少婦條路線，會扼到更多妹豬
唔係大戶人家🙂，其實好難打造到北歐風貴婦look, 依家佢搞到自己成個中女師奶怨婦咁
又唔夠mingsze後生，又唔夠Beth 有錢，又唔夠kiko有愛心同勤力

佢生左之後應該係kol界最霉
佳仔真好唔旺佢 sponsor又少 spon啲咩都屎比pr執
又有十幾個post追擊佢 有時有nana summer ch助攻

新post 留名

邊係素顏，人地用左有美顔功能相機vlog架，唔係點會敢po

好感恩我老公一放工就自動波做家務，佢成日都話一放工就打第二份工唔似隻蝦公咁成個大少咁等人服侍，佢都幾似媽寶

蝦乾本身以為生完嘅生活係咁:
1.靠個仔發達 逢星期五出湊仔vlog 將啲無內容嘅素材掟晒畀小助手剪 享受盲粉嘅讚美又有得收廣告費
2.打理昆水網店喺屋企坐住收錢不是夢 咁先有得繼續買celine袋chloe鞋chanel耳環但轉個頭吹奏自己無物慾
3.去event 收pr gift 剪髮 整指甲 開下ig打飛機q&a渡日晨蝦佳?梗係蝦公 工人 奶奶湊啦得閒抱住打下咭得架喇 做bb嘅主要照顧者?咪搞我

嘩真係諗起都爽呀咁他條嘅少婦老母生活我都想過

間屋大家都有份 家務邊個得閒邊個做
感覺佢老公放工返嚟就係食打機去廁所同訓 無其他

大男人嘛
個老婆又做ftm 又有maid....

男人：你又做ftm 又有陪月又有maid又有小助手，男人出錢請埋陪月比你，仲想點？

我覺得佢老公打機冇問題呀，係要一早傾好分工問題而唔係而家先黎怨，而且，佢老公係咪有返工正職，咁打機減壓，舒緩下冇乜問題呀

係喎人哋請咗兩個月陪月最威係佢 真係大戶人家
冇聽到其他KOL有請兩個月咁多
羽翹直頭冇請 elva本身冇諗住請諗住搵阿媽幫手點知封左關

看來沒人給她一點心理準備

準備霉

唔係個個男人都識幫手做家務架 我有D朋友做FTM可以一日淨係訓到五個鐘
個男既咩都唔理 好似蝦公咁住打機架咋

佢呢啲明明係full time mum 都叫自己做working mum 仲要proud of 自己好有事業成就

蝦乾堅稱自己係working mom
唔可以停落黎 鍾意工作

佢邊有咩事業成就吖
最大成就就係以林鄭嘅姿態connect連燈同BK

真係想知有咩事業成就
幫客户倒米嗎

我覺得睇個人點分工姐

唔係分工 而係根本未準備好做人父母
男既覺得我番工賺錢 家務應該你做晒
女既覺得我日日做到隻狗咁點解你唔幫下手
通常黎到呢一步就會有衝突
最理想就緊係分工合作 可惜呢個只係理想

今舖我覺得佢男人錯唔晒
男人返工辛苦，唔想做家務所以請maid幫手....
而且怕老婆辛苦所以請埋2個月陪月....
男人個個月科緊水就係唔想做家務...
有姐姐既 ftm 仲要求老公收工幫手打個機都嘈三嘈四

唉～個男既都返工有工作，女既仲係咁

倒米方面佢都真係好耍家
有幾何咁多人集中攻擊一個KOL出現嘅廣告
仲要威到Sponsor要佢撤回條宣傳片喎 真係前代未聞嘅一大成就

我唔係淨係講蝦公呀 諗起我朋友有感而發咋
蝦乾有工人幫手已經好好啦

睇見你咁講，其實男既先係最慘果個，佢一被炒左就

拿唔可以咁講架 我地蝦乾係新時代女性 WORKING MUM黎架

重點: 錢照袋

吓 .0.乜佢地有錢嫁？ 多唔多？ （好奇一問）

hagone好景嘅時候應該搵得多過hagong

佢而家嘅工作應該只有mon po同del cm

仲有自問自答Q&A

當紅YouTuber, 係可以收幾萬蚊去拍一條片㗎
Baby discuss 都有人咁講

老婆係ftm 仲要晚晚煮埋d垃圾

吓唔係呀馬，自問自答？佢而家咁，真係30變60提早過退休生活囉........咁樣生活真係好易肥

唔掛得知，個個都做啦 我先最蠢 仲做勞力士（賣勞力人士）😟

所以蝦乾咪要係屋企WORK OUT囉

個b好驚

蝦毛不開心

BB：（一副誠惶誠恐的樣子）媽媽你想做咩呀

就算blur左
我都見到佳仔頭型好似外星人咁

點解仲可以冇咩頭髮成個和尚咁......

呢張相充分反映佢只係當個仔打卡工具
完全無視個仔咩表情同反應 揀張自己鍾意嘅就算

btw個b真係好L呆滯同病態... 阿老母如果你有mon po
可唔可以嘗試俾我哋望下你個b精靈活潑嘅一面？

阿b精靈活潑的一面是在我們的quality time 想好好珍惜那時候所以沒有拿相機出來拍啊🙂

佳仔真係冇張笑得開心嘅相

廣告商又好難叫佢回水 香港大pr公司得果幾間
永不錄用倒米蝦已經足夠了

佢搵到錢果時invest好多去手袋同鞋就有

而家比佢搵到錢咪又係買Charlie Brown公仔

貼堂留言

老實講佢啲鞋同手袋真係唔算好貴
beth嗰啲手袋就貴呀 pkjenn衫褲都係貴野

佢同佢阿婆住嗰個年代佢哋點會請到工人
窮到洗衣機都買唔起喎

唔係買唔起 佢聲稱係婆婆為咗慳水費所以手洗
其實一個full load嘅洗衣機用水量係絕對少過用手洗 可能婆婆唔知 出咗嚟做嘢連洗衣機水費都要慳係有啲講唔過去...

係囉，我都幾奇
佢地結婚生埋仔都未買樓
有啲跌眼鏡
我本身仲諗hagone 一定會買咗樓先生仔

講真如果個仔成日笑嘅話根本好易捕捉
佢個仔究竟生活咩世界先會點影都苦瓜乾咁嘅樣

開頭以為佢哋唔買樓係諗住遲啲移民 但睇落又唔似有呢個打算

佢係咪除咗佢個仔之外，IG就冇嘢好Po
咁好心佢就開個專屬蝦佳ig
呀，唔係，都冇廣告商sponsor冇野po
唯有用個仔做打卡工具

Hagone唔似肯做家庭主婦
移民要靠老公搵錢、睇老公面色
外國請保母又貴
Hagone點會肯走
一走，去到外國，佢肯定困屋企湊仔
對佢來講，真係咁就一世

唔好以為卷起手指就睇唔到你未拆甲

重點係蝦乾無技能
英文又唔得

奶都飲唔飽啊陰公

絲打講得好好
蝦乾自我中心到呢...... 淨係㨂張影得自己靚嘅(佢覺得)
個仔就黎喊出黎咁款都照post
呢個女人真心痴撚線

我覺得蝦佳既表情同佢老公打機個表情好似.....

四個幾月已經識會笑到卡卡聲

Hagone 移鬼到民大學學位無，英文又唔識多句，又無技術，去到又係要推佳仔出黎R sponsor過活

移民唔需要英文好好 老公過到requirements就得 佢技能只可以跟老公

youtuber移民係最冇工作包袱 冇固定工作地方 仲可以多幾個主題拍 不過呢行好快被淘汰又唔穩定 去到外國就冇香港pr gift冇event出
醒目嘅kol都開晒鋪搞自己生意 唔拍都有兩餐
可惜hagone太大想頭未開舖嘅時候已經追擊到收皮

Diu 買兒童書都要買小熊貓
比自己睇定佳仔睇

佢老公個技能都未必過到去

佢老公搞到都帶到佢過去嘅 佢可以做副申請人
或者佢哋行bno
生活上英文溝通到就冇問題 不過之後佳仔返學嗰啲嘢唔知佢應唔應付到

佢個仔何表情呆到.
好似完全狀況外. 得個黑心人母自HIGH.
唔溫馨之餘比人感覺係打卡工具ONLY

acct仲移到民 不過澳洲就唔洗諗

裝備撚，打咭用
或者拋低本書俾佳仔「自娛」囉

望下雪姨，小花，pkjen，ding ding，成班都開曬鋪片都懶得拍喇佢重係度個個星期岀廢片

蝦佳眼神呆滯 口擘擘咁
十分令人擔心

似係張相唔知影咗幾耐 要影到蝦干滿意為止
可能一直迫佢擺呢個pose

好難喇依家, 除非big 4 apply internal transfer 去英國，不過蝦公已經quit 左Pkmg

所以話佢真係冇乜生意頭腦 老公從商都唔幫下佢

hagone以前都算搵到下錢諗唔明點解生活都係咁寒酸

長到又話主要照顧者唔會唔方便咩

唔好話主照顧者 手指甲長本身已經唔衛生
做完nails extension個人生活都麻煩左

po相自己靚就好，其他人幾醜樣我唔在乎
死港女

唔係咩大戶人家 做咩要移民

同期來講，hagone 都好傳奇
明明搵錢能力咁上下
但過幾年霉到咁
唔知佢而家有冇後悔生咗仔

佢老公可能有俾意見
Hagone似係啲自己包拗頸、唔聽老公意見既人
久而久之，老公咪唔理佢
自己打機囉

係囉，我scroll 佢YouTube 以前d on9 片，拍d on9野都20，30萬view
依家d片得三萬view重要負皮多過正皮
笑死

自從佢宣布結婚、搞結婚、到婚後就係咁
可能同老公真係八字不合
相沖相剋
明明佢老公未婚前又係好地地

佢本身咪諗住開網店囉
又搞唔成
搞得成又可以易啲做按揭又可以瞞稅
呢啲咁簡單 小熊貓想點搞就點搞啦

抵撚死啦

佢成日話自己埋身 但係係泵定出黎
個vlog佢話佢老公負責夜晚 咪加熱返啲奶
之後講佢自己餵 蝦毛埋身食一邊奶咋
話咁餵蝦毛要搵好耐喎
所以另一邊就手擠入樽再比蝦毛飲

都唔知佢有咩咁忙
個仔飲奶都嫌鳩佢慢

留係香港都唔見得佢可以有咩發展書都唔讀，字又唔識多隻

睇返佢個仔2,3,4個月啲相都好似冇變大冇生長咁
CLS

Sadelle個BB啱啱滿月 見佢ig有po陪月餐 仲有豬腳薑食
對比返蝦乾真係好霉

呀蝦姐唔鐘意食豬腳薑？

打卡用嫁

蝦毛咁嘅樣都post, 冇screen 過嫁咩？
一啲都唔溫馨喎

唔鐘意食 同冇得食係2件事
人地北歐風覺得老土 但陪月湯水同豬腳薑點都會對啱啱生完嘅女人補身有效
難怪蝦乾個樣越嚟越殘 又乾 又霉

畢竟唔係咩大戶人家 要派比親戚朋友
食奶奶爆seed買既海味補身就夠了

佢眼中得佢自己嘅咋

記得之前有絲打講過佢老公好proud of佢自己有個youtuber老婆 真係唔怕比人笑架咩

得罪講句 落咁重filter都好似見到蝦佳d濕疹

佢個仔呢個樣都夠膽po出黎

媽寶
裙腳仔
用返香港地常用字呀絲打

有蝦乾對比，藍絲崠都變慈母

真係好慘
我未生仔
但都知bb通常同媽媽一齊都會好開心
因為咁細個最親密既人應該係呀媽
呀媽應該係最俾到安全感佢
係得佢先會咁呆咁冇反應
真係好得人驚

其實佢老公算好正常
感覺似係工人湊大果啲
不過多數呢類男人會娶個食得住自己既老婆
治到貼貼服服
返屋企幫下手湊仔做家務

最離奇係hagone 似好強勢
但其實一啲都治唔住老公
老公又唔錫老婆咁
相處模式真心好奇怪
我覺得似同屋主
有可能仲係財政獨立、大家AA制生活

我岩岩生完
我覺得個BB似喊到喊唔出既樣

唔難理解啦
全盛時期既hagone
乜都r到，男人用品都r到
佢老公溝佢，應該唔洗點洗錢
我成日覺得佢地結婚似同屋主
同一間屋都要打電話俾對方
最後仲失敗咗
咁樣嫁來做乜啊
唔知hagone 有冇後悔嫁俾小熊貓

食唔夠奶 哭嘅力都無或者啱啱先喊完無力？

點會後悔，嫁比佢先有錢洗
先有題材講結婚講左幾年
搞大佢個肚，又有題材講足十年八年

唔似有錢俾佢洗喎
Hagone乜柒都淘寶
又冇買樓
Hagone 啲手袋又唔係貴野
淨係捨得買下耳環、髮夾

蝦佳個樣好不安
明顯佢正係簡自己影得好既相
自私撚

如果hagone嫁咗個有錢老公就唔使做”working mum”咁”辛苦”啦
請四個maid, 三個小糖番黎湊佳仔同拍片
日日去整甲, 做facial, 去酒店食lunch, 去”做野”（即係去fancl event)爽YY

不過可惜hagone只係嫁咗比個剩係識打機嘅小熊貓

呢排冇哂佳佳坐凳既相算唔算成功爭取

隔離台見到 蝦乾真係好勁 晚晚有幾個鐘me time 仲可以兩公婆一齊玩寶石商人

唔係幾明白點解冇咗個老婆就會覺得自己有精神病

呢張相真係好癲...
感覺好似自己set機影 個仔係道具
夾硬扮到好溫馨咁
但佳仔個樣完美表現出佢地有幾唔close

坐咗唔post啫

許願成功
終於有梳頭影相

以佢咁自以為是嘅性格 佢見到你哋咁講佢可能會選擇離婚然後以為自己會紅返 東山再起

可惜有錢人唔會娶蝦乾呢啲書又讀得唔多內涵又冇乜嘅女人

會唔會啊咁搞笑
都係講事實姐
佢兩公婆真係一結婚就開始霉
我本身仲以為hagone 婚後會變貴婦
之前追post話小熊貓家底唔錯嘛
又做big 4經理
至少都有三斤釘啦
點知越嚟越霉
仲要兩個都係咁

蝦佳個樣似想嘔奶咁
不過佢食唔夠奶 都冇貨嘔了

生無可戀樣

佢個仔好驚恐................

見蝦公攤喺屋企個廢青樣
應該由細到大都係少爺仔

其實由細到大係少爺仔好多人都係啦
有幾可仲阿媽阿爸嗰代 真係要落手落腳湊細佬妹
我啲朋友生左都另一半都好願照顧同同bb玩
只可以話蝦公叫有做野 湊夜晚(不過都係由蝦毛訓)
嗌佢又肯做 叫做好過嗌都唔做
不過唔自動自覺同好唔情願咁
講真衰過人湊貓b

讀書唔多都唔代表唔識野或者冇內涵
比佢讀多啲書都會係咁
咁大個人咁樣待人接物 談吐又唔大體
大佬點帶出去見人

咁都post出黎

咁溫馨嘅相原來都係助理拍

佢咁有錢，請助理既？ 乜佢有好多野要處理，請助理？ 佢指家務助理？

唔知為左得到蝦乾想要嘅效果
小糖有無畀佢炳呢
"小糖是受薪的 有不滿意的地方可以直接指出來"

到底小糖幾時上黎爆料

工作上嘅助理 另外再有工人姐姐

家務有工人做 kol工作有助手 真係大户人家好葡萄呀呀呀

以前仲要有鐘點添 佢家務都唔做下
日式北歐賢妻

上次條片，蝦公都係坐sofa打機

其實coffee都學歷唔高 但佢ig打野正常過蝦乾好多蝦乾個d on9文真係睇到打冷震

拍片剪片嘅助理，叫小糖（siu tong)

蝦乾真係無咩才幹，咩都靠外援

Directed
咁垃圾嘅片都仲要唔係自己剪
呢條友真係厚面皮到

佢仲有錢請助理㗎？
真係估唔到
咁hagone 平時有乜做
咪好得閑

蝦乾：我平時要餵奶整包去美甲同monpost 好忙架！😀

個個youtuber都一腳踢
蝦乾就要成隊crew
唔怪得咁多me time
厲害了我的蝦

directed

片都唔洗剪
蝦乾可以擁有更多同蝦佳嘅quality time啦

directed 同 by 中間多咗個半型空格
好唔療癒呀

咁佢個助理咪要成日喺佢屋企
唔會好唔自在嘅咩
屋企又唔係大，佢拍片嗰啲嘢都好多啦
四大一小，唔怪之得連張BB床都冇位擺

照計呢個時期應該啱啱視力好啲
對好多野都好好奇好好玩咁
但佢就好似已經放棄人生咁
唉

之前home tour蝦公全程都係拎住部switch

指指點點個種directed

第一個point同個1字之間反而漏spacing
最後thanks個t冇大階到

sor 佢係比個痴線老母迫到被迫放棄人生

FB last 個留言無被del

講到咁慘慘豬咁

人地好耐之前話hktvmall 一次要多啲平啲

Jadelam雖然有咗先結 但睇得出兩公婆好錫兩個囡
雖然有工人 屋企人幫手
但個老公起碼都會煮下飯 又好錫囡囡
蝦乾真係好撚大對比 恨唔嚟

未r到sponsors

係囉，真心跌眼鏡
Jade Lam老公睇落似playboy
冇諗到又幾錫仔女
至少jade冇怨婦上身不停呻老公冇做嘢
咁應該有做下野既
Hagone mon緊po，應該好後悔
明明已經千揀萬揀
婚後生活居然係咁
仲係乜柒淘寶
本身仲以為hagone 貪小熊貓有啲家底
至少有自己私樓、買名牌手袋生活
點知仲衰過自己獨居
Hagone 獨居果排應該係全盛時期啦
已經回不去。。。

突發！首先恭喜bb成就解鎖
終於學識返身

佢老豆老母仲開心到玩Cardgame慶祝添啊

好盡責嘅獄卒呀！！！！

首先我都好開心bb識轉身了
但係個老母叫到咁 bb都係冇咩反應 唔笑下...
呢樣真係有啲奇怪 希望係我諗多左

bb最新頭型@2020.11.03

小嘅技窮 各位望住先
嘗試用筆係bb頭上描繪佢嘅頭型
再將幅相水平位移

全靠大家許願佳仔有playmat
如果唔係, 佢依然被捆綁喺high chair

佳仔終於嘗試到少少自由嘅滋味

個bb長期呆滯樣
究竟佢識唔識笑...

同埋蝦乾可唔可以幫bb著番件長袖衫
就算可能開左暖氣 但天氣涼得咁快
最好都著件薄薄地長袖 我知你有幫佢著長褲呀（之前story）
但係手仔都會凍親架

仲係好瘦同唔識笑

同埋bb真係有啲瘦 會唔會考慮下補少少奶粉
雖然唔係肥到一節節就好 但bb手仔腳仔太纖幼啦
第時大個啲再拉高番就好似碌竹咁

唔知點解我已經唔忍心再叫佢做蝦佳
見到bb識轉身我真係打從心底開心左一陣
好似玩緊育成記咁 希望bb可以健身快樂咁成長

蝦佳長期都呆呆滯滯咁

好愁

BB個神情

不過，助手影相幾好
有本事影到蝦乾後生咗、靚咗

係因為無其他人揀佢 唯有mark實小熊貓
打機唔顧家都照殺
如果唔係 都無人要了

BB塊臉啲濕疹好嚴重喎

蝦佳心諗：唉屌 點解我係度出左世

好快佢老母就會以醫生/醫書/健康院姑娘黎反駁我地諗多咗

個樣好摺
仲頹過我返完工個樣

諗起 漏單 果幅名畫

人地出左世幾個月咋陰公

勁慘⋯又係呢兩樣玩具⋯

老豆老母又玩卡又打機
個仔嚟黎嚟去都係個波同塊濕鳩布⋯

同一輯相要出兩個ig post ...
係咪要刷存在感

隻手幼到 唔講以為第三世界兒童

笑咗

做佢個仔好慘

比起Charlie Brown 我覺得似依隻多啲
面尖前額大

蝦乾答你 the photo is directed by me 🙂

佢個反應係好似未見過老母咁樣同佢講野咁

已經開始諗緊人生的意義

佳仔又入咗黑房斷食

見佢成日叫個仔做呀b 雖然事實上佢真係一個baby 但其實最好真係叫返佢個名/乳名

下 仲係好乾爭爭喎

同隻連鼠一樣樣

蝦佳心諗： 你做咩春呀，平時又唔理我又唔抱我，
由我係床或者椅度9坐，轉個身你就扮哂high咁尖叫，
（從未聽過阿媽咁對我，平時都冷笑同粗聲粗氣架嘛）
傻的嗎

其實真係未見過蝦佳好開心咁笑 正常應該是但影都會影到bb笑

我都覺 好生外咁

點解既

哇 人地bb手個個都肥嘟嘟 第一次見咁瘦既bb手腳

因為父母/主要照顧者有份去建構小朋友嘅image 你做嘅一切都會有所影響 呀b呢啲唔係唔叫得 但叫名字係會令小朋友知道自己係獨一無二 因為呢個名=佢 bb係需要stimulations 所以前面都有絲打話佢屋企嘅顏色太寡 唔太好

click the bell 下話check the bell
咪撚改呀柒蝦，繼續柒落去，費事改咗畀人知你mon po就唔好啦

蝦乾：收到 下次出片就改番 但唔知下條片幾時先出得呢

見到仲有朋友有like佢啲相 真係唔明
其實我一直都講作為媽媽好唔鍾意俾人干涉點湊仔
同埋的確每個小朋友都唔同 唔應該比較
亦咁講 有時湊B真係好忙 講緊佢訓著左都可能要襯佢訓左時間搞其他屋企野
有時整完 佢就醒 都會覺得咁快既 仲諗住可以抖下
但就未去到惡夢囉
我覺得佢係唔識講野同埋真係無乜母愛
但仲要擺晒出黎俾人睇

睇得出佢想洗底
再有班人話好多話佢既野都係莫須有
真心追左Post都係咁諗咩？

其實佢拍片好多真實反應無得扮
我點都會記得佢可以由得個仔喊仲掛住拍片
喊好耐仲可以當無事發生咁慢慢咁整野
同埋一日四餐、初生要人6:30自己入房喊訓覺真心好癲
初生都捨得咁做 佢點洗底都洗唔甩...
仲有 記得佢話愛佢老公多啲 因為佢識得食痾訓
佢話講笑 但其實都幾難聽 聽落好似好嫌棄個仔
你都做過bb 你一開始都係乜都唔識
我覺得好un耳 我自問無嫌棄過我BB所有野
唔知其他媽媽有無我呢個感覺 覺得好難聽

再其實你咁湊仔你唔愛個仔的確係你自己既事
但你又要擺晒出黎俾人睇
想要扮專家就做多啲功課先
想要贊助要搵食既 就扮下野唔好做到咁明顯唔愛個仔啦
不過太遲喇 你啲衰野揚晒喇
你而家做啲咩都只係覺你好虛偽好扮野

有時間玩game好心就幫下蝦毛搓下個頭啦

你個名

佢老公真係愈睇愈乞人憎

我無聊一諗，如果蝦姐生女會點？湊好d?

真係好瘦 顯得個頭好大
如果係肥肥白白應該會好睇好多

好慘 又係得個三樣唔係玩具既玩具
到底佢啲錢用左係邊到

我反而覺得冇乜野呀，普通男仔一個，個個男人都打機嫁啦，正常呀

Push

唔知hagone見我地話佢老公
會唔會又睇老公唔順眼、要離婚？

北歐風嘅文章

識轉身 好快就識爬 困唔住啦

作為一個有4個月大既BB爸爸
係幾出奇既
唔係唔打得機
只係奇怪係仲有精神打機

我之前生完，BB又係5個月大
我同老公都係有工人幫手
一有時間，我地要輪流休息
又要另外手洗BB衫褲
有初生BB既巴絲見到hagone夫婦
唔知仲以為佢地請三個工人
佢地真心好放心個B
真係天生一對

生女都係一樣
除非一生出嚟就識到自己食玩瞓自己沖涼換片
最好識搵埋錢
咁就可以獲得蝦乾寵愛

臭蝦ig似乎扮無野
扮到完全無視我地呢班網民
係咪想我地升級行動？

佢冇哂sponsor同廣告 又唔敢出片咪就係最大嘅回應囉

咁又係 宜家淨係得返ig畀佢圍下爐
又到星期三 唔知呀蝦姐星期五出唔出片呢？

留名推po

個bb幾個月大就買呢d書 買多幾件bb玩具好過啦

冇對比冇傷害 小朋友唔識呃人

佢買比自己打卡 冇諗過係比個仔

可以拍單身媽媽日記
點樣含辛茹苦湊大個仔

咁就死喇 跟左蝦姐呢種閪性格 真係不得了

佢個自問自答仲要話自己每日都好忙 要搜羅bb用品

其實佢係咪想咁樣博R玩具sponsor
好心佢唔該佢買多幾件玩具啦
好慘呀日日拎住塊布喺度唔知做乜

每次睇佢po相都笑死我
蝦仔個樣慘到仲要皮膚顏色咁怪咁唔自然既...好似好唔健康咁
定係拗pose拗到佢臉容發紫

btw娜娜姐去左邊

好少見初生bb得3樣玩具
床邊張黑白足球又當一件玩具?
影相道具就鬼咁多

我覺得影得好老喎
成個八十年代香港電影會出現既老母咁
同一個角度到底蝦乾夾住蝦佳擺左幾多個pose影左幾多張相？蝦佳又喊左幾多次呢

講真真係唔記得/未知人地個b叫咩先會叫bb
正常叫佢名會好啲
同佢講野都嗌下佢名 比佢知蝦毛係自己個名
咁嗌蝦毛佢就知你同佢講緊野
係幫到你同小朋友既溝通同關係

一陣你對住鏡頭又阿b 拎起電話影又阿b
對住Charlie 公仔又阿b
蝦毛鬼知你同佢講野咩

個人認為蝦乾性格問題
俾多多錢佢洗，都係咁嘅格

以食黎講，真心無餐好餸
蒸條魚炒個蟹都無
搞埋曬d紙巾肉丸
然後自high好療癒

佢開Filter都遮唔到蝦佳啲濕疹
仲係睇到塊面一達達
佢啲濕疹一定好犀利呀 陰公

真係冇對比冇傷害
尋日睇vivi Cheung段在職媽媽分享
入面真係是但一句都屌打緊蝦乾
人哋返緊Big4朝九晚九 都仲可以自己剪片拍片一腳踢
為咗同個仔玩會返工前早起身同佢相處
人哋得個22/23歲 分享都講明係分享 仲會戴埋頭盔
好心蝦乾學下人 humble啲唔使死㗎

佢真心勁cu 政政grad 講嘢有文有路以前係辯論隊
咩都屌打hagone

諗起rainbow ee
海之子消失的一家

呢啲先係真正working mum Hagone收皮啦你連ftm都唔係，你係part time mum

係不如一槍打死我嘅表情

我公司d初生爸爸同事都會講笑話返屋企打第二份工，或者係要睇B所以無咩時間打機唔係唔俾佢打機，不過好睇得出佢覺得打機重要過自己個b

Vivi Cheung 真人臭閪格 唔好吹奏

More

成間屋咁多人
轉個身都難

只係講句臭閪格就走好難令人信喎
俾啲證據嚟先啦

利申: 冇睇過佢啲片, 啱啱係呢個post先知道佢

雖然大家推po係好事
但係麻煩大家離題嘅話可以過返痴線西

召喚痴線西(135)請善用不推文回覆 IG女神閃卡自製流出

煩請移玉步至痴線西參閱有關內容：
召喚痴線西(135)請善用不推文回覆 IG女神閃卡自製流出

呢個星期五打風
唔知蝦乾個助手剪完片未呢
我等緊睇蝦乾又扮慈母
蝦佳個頭平過佢啲LC 煎Pan

等緊星期五

但蝦姐之前真係每週出

睇一睇返蝦乾兩年前講搬屋啲片
雖然好撚無聊，IKEA相架呀淘寶乾花都講一大餐廢話
但係睇得出嗰時嘅佢係好開心
完全唔會想像到同而家係同一個人
比起好多KOL，甚至身邊啲媽媽朋友
生咗仔要湊仔自然會攰咗殘咗，但係通常一講到個bb就一副有仔萬事足嘅樣，係另一種幸福
蝦乾殘咗之外，仲咁霉
講真，連我公司阿姐，一個40幾歲Department head晚晚做到8-9點，又要睇住兩個青春期仔女，都神采飛揚過佢

想知佢做乜搞到咁 有工人有助手陪月請足兩個月 個仔又唔係湊得特別好都可以咁霉 佢發生咩事

媽媽有少許產後抑鬱🙂

似癲婆多d

原來係咁
以為啲媽媽會叫呀b叫大

好霉嘅蝦肉色
IG又隔週五，youtube就寫every Friday
好inconsistent好唔療癒

因為佢唔鐘意細路由頭佢都唔想生
話小熊貓想要 但佢地又未準備好
宜家生左焗湊

不過我睇kiko同明思都會叫bb

林同佳小朋友又比奶媽關入監監

已有分唔到佢係真心讚定抽佢水
睇吓蝦佳個驚恐樣

btw, 家媛個b就真係肥肥白白

應該係曲

家媛生完塊面都無佢咁青 仲好紅潤
加上人地仲係真 working mum
bb都有明顯長肉

隨便睇睇
家媛個bb 2 months 已經好好肉
蝦毛 4m 仲係奀滋滋

蝦乾個仔真係好明顯營養不良 自己都有樣睇啦
仲要死撐醫生話冇問題 吹到6個月生長線

呢張似兩歲多個兩個月

心理上未準備好要小朋友生活環境我又覺得係ok，好多人一個人搵錢3-4萬蚊養起成頭家
以為蝦公鐘意細路，點知生出嚟遠比自己想像中辛苦同多嘢兼顧
個老公都係咁嘅時候，又點會幸福得落

唔排除其實好多bb5個月都冇咩頭髮
但我成日覺得佢個仔唔夠營養先冇頭毛生

佢哋兩位絕對養得起嘅 只係唔肯洗錢落個仔身上

又請工人，又請小糖，點會養唔起
正如佢哋寧願玩board game都唔去搓返蝦佳個頭咁蝦佳你要加油，自己努力長大

啲錢用晒落黎買lc/相機/charlie brown等裝備上

一個裝備撚竟然唔買裝備比個仔

佢唔會買裝備俾佢嘅裝備

我覺得蝦乾有咁多個人幫手都咁殘係有原因
因為佢產後生活同預期中有太大落差
佢以為生完會有好多sponsor，點知狙擊到而家冇人敢搵佢
佢以為開間網店可以增加收入，就算YOUTUBE減產都繼續財源滾滾來
佢以為生完會母憑子貴，可以吸納埋BK嘅老母支持，點知自己湊仔湊唔掂仲要引起好多老母不滿覺得佢虐兒
佢以為生左仔可以有多Ｄ題材關於育兒，點知拍片時個仔喊到痴線都唔理，比人質疑佢根本唔關心個仔，仲要餵人奶但只得４餐奶飲
佢以為生完可以繼續扮靚唔做黃面婆，係啊講真好多媽媽生完都會繼續扮靚，我都認同唔好放棄自己，但係佢又超長GEL甲又餵人奶食減肥藥,人地好心提醒佢仲要死雞撐飯蓋話醫生話點點點，根本係不良示範

其實我都係做人老母，
我想講無一個老母鍾意比人批評自己點樣湊小朋友，
但係你嘅行為係擺明話比人知自己想做親子KOL，
但係又要做埋咁多不良示範
小朋友濕疹唔好都唔代表老母無用心照顧，
好多小朋友都係差唔多２歲先開始生頭髮，
好多小朋友都會訓扁個頭，
但係蝦乾你有冇盡力去幫下個小朋友去改善頭型，
唔係話買左裝備你就可以功成身退，
仲係BB時候唔抱多D，唔止係頭型唔靚，
喊得多唔理佢仲會影響埋心理發展，
要訓練小朋友獨立係好正常，但係我覺得你係矯枉過正，
只係訓練緊一個冰冷嘅機器人，
完全唔理小朋友心理上嘅成長需要，
佢咁細個你都忍心成晚得佢一個孤鈴鈴一個係房喊，
既然你有時間睇咁多電視打咁多機玩咁多CARD GAME，
不如你花多Ｄ時間陪下你個仔

SOR認真左，真心覺得蝦毛好慘
食唔飽著唔暖玩具又少陪伴又少

小熊貓真心幾廢
睇唔出係佢想生
仲以為係hagone 想生

鬼叫有對孤寒父母咩
錢又冇洗落仔度
人又唔陪下個仔
真係誇張
Hagone兩公婆真係天生一對
係蝦毛太慘

小糖可能當part time咁計 唔知佢grad未
小糖會幫手拍野set野剪接嗰啲
真心出去搵過份工仲好啦

不過可能佢為興趣 冇經濟負擔咁另計
大佬點寫落cv

我都覺得係part time
月薪計嘅話仲唔畀蝦乾chur到一日一片

通常好多個名咩 bb，妹豬，妹妹，傻仔，臭b

其實我覺得絲打們都唔算狙得好大力（相比屎盤），但唔知點解可以咁少sponsor

其實佢係咪嫌bb太瘦會唔夠療癒，先唔比蝦佳食野...四肢都好瘦，對比伯伯細個

可能本身人太西 PR們本身都唔想益佢

大家都係全母乳個體型差咁遠

瘦到好似樹精 唔敢諗大多兩三個月拉長個人會係咩樣

大家都是打卡工具 不用分得那麼細

以前拍埋啲咁既廢片都有排山倒海既sponsor收
點樣唔開心吖
依家蝦佳出世之後乜都冇哂
佢個樣唔霉就有鬼啦

呢個真，你搵錢、請工人，可以唔做家務
但陪伴個仔嘅時間，唔可以少

真，我已經認識一個臭b

工人正常9點都要休息啦
唔通仲同你做24小時咩
晚上個b梗係父母湊返 同埋同個b玩
呢個時段既bb係最得意最好玩

好似無見過佢工人出現係佢story/ig
所以唔知佢請左工人
全職媽媽都仲有工人用
其實佢都幾幸福

你諗下coffee平時/坐月食咩蝦乾食咩

重有肥妹。

紙巾湯，六粒魚蛋

仲有善兒，睇吓碌髀

宜家大個拉高咗就瘦番

其實係咪因為蝦乾骨子裡根本無母愛

佢有講過出世無耐佢老母就過咗世，咁得返個阿哥同老豆，都唔旨意佢地俾到家庭溫暖佢啦，連最基本嘅物質都滿足唔到蝦乾，先喺blog到話錢有幾重要點點點

蝦乾又係阿婆定阿嫲湊大，唔知佢點湊蝦乾啦，但感覺上似係physically 照顧咗蝦乾，但emotionally應該無乜點理佢掛？戴定頭盔先

係咪因為蝦乾由細到大都無乜點被屋企人錫過，無感受過母愛，所以就搞成咁

講真外人嘅細路唔鍾意就話姐，自己10月懷胎生出嚟都可以咁唔鍾意，都真係幾罕見

哇
等睇蝦乾同個仔打卡相同善兒比較下

全職媽媽就算有工人都可以好忙(當然同在職既冇得比)
比盡個工人咪做家務洗下野換片
我朋友屋企有工人
關個仔事既都親力親為 買餸煮既都係
都好多野做 邊似得佢咁多me time

既然佢深知原生家庭對一個人嘅負面影響
就更加唔應該虐待自己個仔 造成跨代影響

佢可能根本唔realise自己成個人都係負面，做緊嘅野全部都係負面野亦唔覺得自己虐待緊個仔，全部都係haters狙擊

蝦乾完全係人版嚟，突顯哂家庭教育嘅重要

蝦乾唔係全職媽媽 佢自稱working mum
唔可以停下來的金牛座

其實佢一直得把口話有陪月同maid
但係影都無
照佢作風 無理由唔大講特講嫁喎

兩公婆都有問題啦
講到係蝦公想要bb先，但睇親你哋cap啲圖佢都係打機？
兩條友砌卡game仲好心機過砌bb床
陰鳩公囉，又無母愛又無父愛

連登許願池
蝦乾：幫緊你 幫緊你叫左助理幫手影埋父子親子照 過幾日出post

唔夠北歐風 唔post了

小糖都好似冇係佢channel出過樣？

蝦乾真係唔知醜，面皮厚過木板

未感受過幸福家庭嘅人要扮自己係一個好媽媽
每日就喺矛盾中生存

根本生仔就係佢plan好呢個時候要生，生完之後會有咩sponsor、拍咩片、轉型做親子kol等等，佢分明已經expect咗會點，咪求其9 up話蝦公想要囉，顯得自己好獨立新時代女性，完全唔太需要小朋友咁，又可以顯得自己無咁pathetic

睇返條片就知蝦公完全未ready好有bb，都未收心養性，仲講湊仔，咪玩啦！個老公都仲成個大細路咁，湊條毛蝦乾又無母愛又唔想湊，都唔知第時蝦佳會點

笑死 人地個如意算盤係臨生之前開網店賺妹豬錢 生完之後再狂post育兒心得轉型做親子kol開多條水路 美妝育嬰打孖上 又有大把event出 做下親子雜誌訪問點知衰撚哂

想要唔等於想湊
可能好似啲細路仔要養寵物咁
想同佢地玩

有啲難度蝦佳唔係6點半就要入冷宮？
叫小熊貓仔入黑房扮瞓

蝦乾話bb已經睡眠倒退期 所以應該冇得6:30就塞佢入房可能變左7:30？

擺明小人之心度君子之腹

好多人都單親/唔係幸福家庭成長 咪又係好愛錫啲細路
講真邊有人一開始識照顧bb
但你有心 都唔好講愛喇
講係有心去照顧咋 都會去學會去搵點樣做啦

唔鐘意細路冇問題 咪唔好生囉
都唔緊要 決定生就好好地照顧佢啦

湊到咁人地以為佳仔係意外都唔出奇

就係因為細個原生家庭有問題先唔想自己嘅小朋友同自己一樣，會好愛錫個小朋友；一係就直接唔好生，唔好再多一個人受苦

係唔係生仔箍住個老公呀
以為有個仔，老公就唔會出去偷食

小熊貓唔似會出去偷食掛？
未生之前蝦乾個樣都ok嘅...

蝦毛竟然唔值得蝦乾開一個story精選

roger roger好快整返個

叫小糖幫緊你 請等等我兩公婆card game緊🙂

唔知係咪叫「：兒：」呢

beauty blogger唔知道世界上有asos嗎
平靚正 又多款揀 仲可以免費退貨
好過淘寶多多聲

就算唔係黃 好多KOL都會避免提淘寶啦
呢隻蝦乾真係痴線 仲要襯得樣衰幫淘寶倒米

利申 asos打手 諗唔到有咩係差過淘寶

偷食邊有樣睇呢

佢偷唔偷食唔係我哋要狙擊嘅重點呀絲打們

我哋嘅着眼點應該放喺佢點樣助紂為虐

冇錯呀
根本佢兩個就係一擔擔 冇責任感 當生仔係玩
為生而生

[member][member]你講完呢單 我都好想share一件事 以前好驚自爆唔敢講 話說我曾經去in過vlogger 即係司徒夾帶個間經理人公司 當時蝦乾係佢地旗下kol，interview個陣 個manager問我對佢地啲kol有咩睇法 我當時正係聽過alicehaha 有睇過佢一兩條淘寶片 同埋有follow佢ig（我平時睇開台灣youtuber）所以我個陣就吹水話鐘意alicehaha嘅風格 覺得佢好多元化 下刪一萬字（勿屌勿恥笑）跟住個manager聽到即刻黑哂面 係變臉個隻 我都嚇一嚇 心諗我係咪講錯啲咩跟住就突然完左個interview 係勁突然連問我有冇問題都冇我一直都唔知自己做錯咩 係直到佢啲衰野爆出黎 先諗番起個陣讚佢個啲說話係幾on9 個manager一定笑鳩我係蠢妹豬啦btw 岩岩去check vlogger官網發現蝦乾已經唔係佢地旗下 但凌辱仙仲係入面 唔知關唔關呢壇野事
以示證明冇吹水

不過話時話 原來cyn仲有係個度做
一直都以為佢同蝦乾一齊走咗再出嚟自己做

應該係be之後就去左呢到 我諗呢間自由度大好多嘅 好想知蝦乾係比人踢走 定純粹完約

asos打手+1
重點係asos有唔少衫都係not made in china
唔啱仲可以免費攞去7-11退

sor離題，但真係好想同大家推廣下

佢哋真係好得閒

屌 係咪痴撚線架仲得閒過未生個陣

對於小熊貓 打機應該最重要

其實番工攰放工想打下機輕鬆下人之常情
但如果要咁就唔好生仔啦
生得出就應該對個小朋友負責

係咩心態
明知痴線西狂屌蝦夫婦太多me time 都繼續post呢類me time story

搶到PS5咁勁 唔係唔po掛

說好的 沒有物慾呢
又一經典自打咀巴例子

好惨 蝦毛黎黎去去都係個兩三件玩具
但老豆老母又card game 又ps5

唔經唔覺又推左半個post

蝦乾今日仲去左行奧海城GU
metime最開心

係咪有絲打唔鐘意我我啲cm好多都零零舍舍有一個負皮定蝦乾番黎？

呢個ig filter嚟睇睇左上角

不經不覺又上左熱門
厲害了我的蝦 咁多president election post你都上到去熱門

咁撚on9?呢啲都有得造假

認真呢痴線西今日推得好輕力咋喎 nana又唔知去左邊

老公要 不是我🙂
我每日都諗買咩比我兒🙂

佢個樣

早幾日仲有mario塞車

唉日日咁多me time
唔買多啲game點打發呀🙂

喊都唔抱堅係會搞到個仔無情冷血

我記得睇過一段記錄片
講德國納粹果陣出育兒書教人湊仔
就係叫啲呀媽夜晚點樣喊都唔可以理佢
目的係訓練啲人可以去幫手打扙但唔會被情緒影響表現

所以佢咁湊仔到時自己攞黎
老左有病有事個仔分分鐘冇感覺

啱啱試咗真係Filter嚟
好戇鳩

又話驚傳染個仔所以前嗰排喺屋企都戴口罩
咁好心佢喺公眾場所就唔好咁輕易除低個口罩啦

原來食開軍訓餐嘅蝦乾暗啞底咁崇拜Nazi

咁俾佢整到個蝦毛filter出嚟
係咪以後唔使抱住個BB打卡 直接project個仔出黎就算？

佢真係好痴線 存在感不是這樣刷的
都係果句啦玩少一晚Social Media係咪會死啊

屌你我笑左出聲

突然之間醒起前幾日佢唔係話過
要等到週末先至有奶奶過嚟幫佢湊仔
先至有每個禮拜嘅放監時間嘅咩？又自打嘴巴了我的蝦
滿口謊言 點教到仔做人架你

人哋想maid㗎嘛

進一步證明佢啲Q and A全部都係假嘅

我蝦果然好有紀律 大家見佢每晚準時放個仔去瞓覺
然後再兩公婆一齊打機就知

工人到左喇
可以每日都放監metime

佢啲牙
本身諗住google搵哨牙圖 竟然有佢
啲牙好撚柒

佢以前有爆牙

慎入

可能炒價買ps5
所以無錢買嘢畀幾個月大嘅b

純粹想曬命

佢帶完牙套都好柒
唔知點解個嘴同牙都好突
佢自己好似都知呢個問題

條片蝦公講左成3次接受唔到

得閒得制玩ig effect

佳仔大個睇返會唔會覺得唔開心
爸爸唔想要我

蝦乾就係一個好例子
不學無術淨係諗住靠網絡搵easy money

係我就偷偷地Del咗條片算
第時盞個仔俾人笑 連爸爸都唔想要佢

如果Witch要拍大中華版
佢好適合cast Anne Hathaway個角色

點解會有人公開曬命proud of自己唔係純天然架？
蝦乾我真係睇唔透你

你就像書本我翻極也翻不完的娛樂雜誌

我老公都買左機，不過就係ring fit 動物之森 ，但我地唔係me time 係 we time 囡囡2樣都勁鐘意玩 好enjoy

蝦毛：如果當日我投岩胎

對唔住都要講句大家炒車了，個ps5係ig filter黎

佢對眼怪怪的...

娜娜上黎踩場 都令我思考點樣精簡同佢講蝦乾做錯咩
簡單黎講 就係無做好KOL呢份工
出ad之前無認真做好資料搜集 公關危機處理得差
要人幫佢執屎

都三十歲人啦就快 又唔係咩大户人家 好心就俾心機認真做好每個job啦

咩料完全畀佢fake咗
擺部假野上嚟仲好意思po story

叫 ：Charlie：

：角：

岩岩個story
其實我好似冇見過有new born bb 既屋企張枱係可以咁乾淨
因為通常都好多bb 野要成日用
通常都一野放晒係枱面就算

同埋講起蝦公，bb 出左世快5個月
到咁耐都係得兩張三個人既全家福
一張岩岩出生，同埋一張七夕post
照計bb 出世唔係應該成日都會影既咩

: Connor :

落地獄

蜆有9粒每人3粒唔使爭

: 佳 :

佢為咗要做育兒KOL
可能會寫
：育：

係喎，條八婆咁鐘意影相點解唔影下呢d？

你呢個幾符合佢嘅北歐風

：孩：
會唔會岩啲

仲有多個選擇 ：子：
不過去到最後可能都係唔會為咗個打卡工具已整多個story highlight

冇廣告冇sponsor都費時開

由準備爆紅 到準備收擋
我的生活不是我的
為了兒子，奉上了我的事業
上面有人話係嫁完開始收皮....其實好似係離開左be之後直線下降？

佢啲道具相機 出完書之後
就無出現過
希望佳仔無相同下場

咁快又推左大半個post
聽日又到星期五

可能佢想R部PS5番黎

有冇人而家出街見到啲光頭呀叔會忍唔住係咁望 留意佢地頭形

上回大家都押蝦乾會出片 點知佢縮沙唔敢出
聽日星期五 唔知佢仲會唔會繼續潛水呢
買定離手 正皮估會出片 負皮估唔會出片

出啦出啦 唔出冇新嘢狙擊

有新野

以為有人寄pr gift比蝦乾 望真啲先見到仙個名
仲諗住有新任務

凌辱仙：我從來沒有放棄成為一個偉大珠寶家的夢想

哇呢個要幫手置頂先得 各位好買定離手啦！

希望到時蝦叔(50歲)唔會嚇親我啲孫

等大家尋晚話蝦乾冇晒朋友吖啦
：我今日就tag我個好水魚(音讀：姊妹)上story🙂

咁厚面皮，實出啦
今次要挑戰 dislike 3倍

之前先話蝦乾生完, 仙冇探過佢, 冇提過佢
而家出新野宣傳即刻fd番
真係夠晒朋友

岩岩先發現蝦乾channel有個playlist叫「Seminar。講座」 天呀好尷尬真係好柒呀專家蝦最新個幾條育兒片都有放入去 上個post仲有個巴打衝入黎護主話alice都係分享姐唔係教人屌啦 我想問將自己啲片歸類為seminar講座 仲叫唔叫純粹分享呀

然後仲有攝影教室又仲係唔係「alice都係分享下姐」

當然唔少得煮食教學啦蝦乾專家真係好熱衷教人

Professor HA係咪未讀過大學唔讓分seminar/lecture/talk 我都好想瘋狂夏教授討論下育兒知識

情況就好似陳凱琳群埋雪姨咁
係呢世大家百思不得其解嘅一個迷

唔係講笑 呢個真係好老尷professor ha見到麻煩你改改佢 善意提醒 形容自己啲片係seminar 柒到唔敢睇

好熱衷識少少扮代表就真

搵慣快錢唔心釋

搞唔掂 見親佢個夢幻火鍋我就好想瘋狂恥笑咁都放得入煮食教學

笑死 遲啲班viewers可能要交assignments

直頭成家都係Professor啦

個妹教人淘寶/蝦式虐兒 個哥教人街市風化
個老竇救人北上叫雞 得咗！

蝦氏Seminar系列內容真係豐富啦

Diu 個耳環又係抄法國牌子

「Sharing。心得」成件事正常好多 蝦乾真係由頭到尾都充斥住一陣扮上菜嘅寒酸味救撚命 seminar呢壇野感覺可以笑一世

夢幻火鍋全部都係下欄野

仲有佢個個無水無調味正宗純天然無添加海鮮鍋
同埋乾燒焗豬扒飯 乾燒lasagne 真係令人回味無窮啊

清雪櫃嘅打邊爐食物

絲打雖然我有責任叫你返去痴線細
但係樓主好想聽你包膠

Come on hit me baby！
MORE

絲打鞭策得我哋好好
畀心機呀大家

痴撚線
要幾戇鳩先會將火鍋擺入煮食教學
你仲要唔係教人整湯底

我放左痴線西post
唔知係我心地差，定係又抄人啦

好柒 比個大學生老公啲朋友笑死

唔知佢d片係研討d咩呢

呢排成日見到啲KOL po自己個b
我都忍唔住睇吓佢哋個頭
之後發現真係得蝦佳個頭起角 個個bb個頭都係圓碌碌

優秀！欣賞你的科研探究精神

其實睇佢平時用字態度真係會感受到佢係自大目中無人
到柒咗都唔肯認衰死兜爛兜
抵佢越拍越霉

將自己廣告片放入seminar/講座?!

sharing係分享 點會話係心得
佢以為自己係邊個建議佢下個playlist可以叫video based dissertation or insights of professor HA

係咪聽日六點 im ready

開seminar 喇喂

有蝦乾比較連崠都變返正常

寫到咁難蝦乾睇唔睇得明

dont judge our professor HA
人哋真係教授級 youtube開seminar
LM等夏教授po埋lecture recordings比埋pdf/slides我哋download黎jot notes
記得開埋turnitin俾我哋交assessments呀

會唔會查到仙仙plagiarism

凌辱仙要同department求情了

幾時再有seminar 要上呀

一個連自己名都可以讀做alex嘅人點會睇得明

聽晚六點 準時開講

viewers are advised to email your respective professors regarding any course details🙃

前幾日我見到個bb仔係公園到曬太陽，飲奶奶，好正咁好享受，諗起呀蝦佳仔好似冇乜點出過去咁既？係咪我唔知？

出去除罩影相

全身白色夠療癒

然後阿媽係屋企戴口罩湊b
bb打乞嗤嘅時候9秒9避開再西面

出街都係為咗幫架BB車打卡姐
Bb車係廣告，受人錢財替人消災
唔係為咗佳仔

差在未染白髮👩‍🦳

入去飛住睇佢係咪第一次打邊爐買好少少唔會貴得幾多啦，買少d LC食好d唔好咩

點睇都係vlog

唔好講出去玩
喺屋企都唔係好見蝦乾同個仔玩

查實癲婆一個

真心好寒酸
一個LC碟先幾粒丸
一睇就覺得係格硬買LC
成個觀感好寒酸
開始明點解有pr 覺得佢三流
其實佢應該慳好多錢先係
佢連衫都淘寶
真心未見過beauty beggar 會淘衫
仲大大聲講
佢成個package 行小資女
又要格硬同其他beggar睇齊、曬LC
真係好核突

人哋quality time影唔到呀

見其他kol打邊爐係一大碟雪花和牛同好多海鮮

碌陳凱琳ig story 人地打邊爐有大閘蟹
主打海鮮 唔會係個幾粒海鮮丸
如果蝦乾個種叫夢幻 咁正常個種係咪叫九大簋？

就快完sem 係咪要溫定final

乖乖地等夏教授聽日出新content 記得做齊功課dislike呀

佢應該係無感受過母愛唔識點去愛bb，但佢好明顯就係唔中意，既然唔鍾意又點解要生呢⋯⋯

其實點解咁柒唔識讀咪唔好揀呢個名

我地呢班生活不順既網友又可以去凌辱佢喇

小仙辱宜家先嚟搵返蝦乾嘅

明明馬田都係用好多Lc 但係完全冇蝦乾個種又要曬命又有寒酸嘅感覺

威囉，有光環，完美的蝦當然要有完美人生

最主要係佢認為自己夠鐘入個個人生階段

之前佢好proud of自己30前結到婚
又係到暗踩cyn 30都未結又冇著落(當時單身)
又話人地著衫風格師奶乜乜乜

佢一定覺得trump trump同china joe人生好可悲七十幾歲人仲要爭份工冇me time

馬田收錢出廣告都好 起碼係知識型
去分析同比較 睇佢片係學到野(冇研究開廚具)
dllm一堆粉紅煲碟 我真係唔覺有幾靚
一黎啲餸唔襯啲色(如果要靚要打卡)
二黎啲碟好厚 又重又唔實用
焗麵包布甸細煲仔又厚厚地咪得意啲
要實用唔少意大利啲靚碟又薄又輕又好質素

唔係成套就叫好睇 / 勁
咁同大陸人成日去買成套名牌運動衫笠上身有咩分別

想知邊個洗碗 一日三餐全部洗lc應該人都癲

佢係咪洗碗洗到LC手 唔係媽媽手
成日手指公夾住個碗邊洗

咩叫lc手媽媽手
碗碟用corelle又輕又打唔爛

留名學野
買LC既杯碟餐具真心on9，又重仲要支那製
利申: 有用開LC鑄鐵鍋

媽媽手係抱得細路多 會出現媽媽手
佢成日用lc煲碟碗 笑鳩佢洗lc洗到有lc手
corelle都好 但我覺得除左基本款
有啲款麻麻地 有啲扮小朋友手繪 太童真
感覺如果有小朋友用會襯啲

笑死

起碼人地2個啲子孫都冇扁頭先啦下話

由佢出道知有佢呢個人到佢結婚生B，徹頭徹尾就一個無料無內涵嘅呃Like港女一名

corelle有純白款 貪佢打唔爛唔使錫住放入sink盤 係外國outlet買勁抵又多pattern任君選擇 老母實測米國返黎入gip機艙一隻都冇打爛過

所以都係買最basic款
或者去旅行周圍遊都會買到靚既杯碟
係蝦乾咁on9 買成套 就覺得自己好有品味好識野

LC手
個腦即刻有畫面

因為佢淨係識呢個brand

蝦公男人老狗點頂得順d花花心心型碗碟
遲d佳仔用lc食野一定打爛實被屌死

之前lc 好似出左mini 版 for bb
蝦乾買左未

應該唔會買

Lc之前寄左set比佢啦 cheap brand

即管睇下佢會唔會自打嘴巴 到蝦佳加固果陣攞出黎擺碟打咭再怒tag LC

之前7月動態
唔知係蝦買定LC sponsor
我估係贊助，冇理由BB 1個月大已經入定餐具

本身unfollow咗小仙辱
真係多得蝦乾post 呢件垃圾先知小仙辱又抄襲

LC 寄來的 tag到天荒地老比佢恨到LC sponsor 喇

啲語氣差到打多兩隻字好難嘛

應該唔會益佳仔

擺明學理科太太啦 金牛美學我哋識條鐵咩

理科太太個 真巧 真係算係咁 比著我真係唔會理

自己用算

仲要叫個仔corner定connor 媽阿我好亂阿

話時話出呢set野嘅人係唔係on9
畀bb用陶瓷餐具係咩玩法未開餐已經掃晒落地啦

當然是maid負責洗碗 她是受薪的

maid應該係鐘點 三餐都係度? 定係有幾十隻碗可以連續用幾餐

倒LC米呀
送完俾你個B你話唔用？

佢間屋住得落maid都冇工作空間比小糖剪片

喺佢屋企拍完之後拎返footage返屋企剪wfh

留名

好勁，咁快開到13

唔好話陶瓷cheap d既膠都會爛

Professor HaGone Seminar Quiz

cls

2.1好難死亡MC

Elva個仔得幾日大 啲頭毛長過密過蝦佳好多

笑到仆街但有啲唔識答

guy time好pk呀

救命

我屌呢位絲打好完美地概括哂夏教授啲重點出嚟好勁

呢個係咪蝦乾想像中生完仔嘅自己

笑撚死

professor ha係咪killer 會唔會爛grade

答錯冇a range

笑到痴線
朱玄絲

佢個女好靚好精緻

唔係仔嚟架咩

係咩sor呀 我淨係睇左最新個po

名言差咗句大户人家

絲打好正呀你

dior, fendi都送衫仔
蝦乾應該以為自己都有啲咁嘅待遇

呢個係媽媽界嘅明星牌子
各位媽媽絲打可以留意

elva生完仔打嘅post
睇得好舒服 就算唔係fans都會好鄧佢開心
唔似我蝦一生完就成個生仔專家咁
連坐輪椅同陣痛個樣都要擺上枱畀人睇博收視

諗起蝦佳得條dior絲帶人地有成set Dior玩

好難為佢咁

仲有sona姐姐送嗰頂dior帽仔呀
你知㗎啦 畢竟唔係啲咩大户人家 有頂帽仔有條絲帶 夠玩就好了🙂

應該下面題目有關 所以廢事撞
份卷好嚴謹

C打仍需努力呀下 D4咪大户人家

大戶人家同 part D q4 有關 🙂
This quiz is inspired by AliceHa and set by ILoveSeoJuHyun.

笑死 個page咁岩今日教呢個字

係咪又痴線西另類追擊

好似清水灣少林寺咁科科C

hagone解講座 係咪未attend過seminar唔知係兩樣嘢

得喇唔使強調自己餵緊人奶
你食減肥藥食半生熟蛋飲花茶個陣唔見你強調

Cls
仲要張form整得咁靚
好想俾一百個正評你

佢生仔都係想搶呢種成就感 要喺班姊妹面前威威

朱玄絲

係咪痴線西cap過黎
睇一次笑一次
超高質

根本就曲線冼底

朱玄絲請受小女子一拜高質到離譜

好正
我諗我無miss 過professor hagone d seminar
識哂咁滯

原來係朱玄絲
果時篇野笑到抽筋

文筆、語氣、內容都係ha gone tone
太妙👍

死啦唔想restudy

Grade: F

係喎
呢份嘢總結曬

痴線西59 係唔係痴線西史上最多正評comment

去多幾次seminar

留班啦咁

免費收sponsor仲咁撚柒串 如果我係pr都冇下次
送比啲真係識欣賞既人啦

唔想俾view佢
睇多幾次呢到仲好

哇原來狙擊已經歷時十個月
見證蝦乾越嚟越霉 收皮指日可待

呢科Core retake好煩架
你知啦 過多個Sem個syllabus又多成倍
到時又冇得Open Bk 好難Pass架

建議你去巴結TA小糖 好過直接Email Prof Ha
反正你Email佢 佢一係唔覆 一係就覆你個ppt已下架
(好似話因為佢唔係大戶人家所以個Dropbox得2GB)

個小糖聽講幾好人 而且Prof Ha啲admin野又交晒比佢
你揾小糖應該可以暗啞抵幫你拉翻個grade

E. All of above

A4仲難 都唔知係小熊貓公仔定係Charlie brown公仔

好厲害，請受小妹一拜

第一個公海post係6月開5個月不知不覺走到13了 繼續坐等蝦乾出片

拍埋story渣機拍埋片先生得呀屌你
咩老母黎架呢個

今日呢到好歡樂

希望聽日蝦乾再帶多啲歡樂比我地

佢講野真係好撚冇禮貌
冇家教真係冇家教

我記得佢話自己入左院之後keep住喺wtsapp group同朋友update最新狀況(估計朋友=BE果堆) even臨生/生左都有用電話 有人留言問 "生緊都用電話!?" 蝦乾答"打左無痛就得"

係都要強調好撚嘔心

朱玄絲救命

我覺得佢係想R人送畀佢

留名睇佢之後出post :
真的很感謝 @ahjengcoffeeclub
之前在story提過很想試
他們便馬上送來給我了
當媽媽長期睡眠不足
真的很需要一杯冷萃咖啡呢

政府/世衛要推母乳,所以初生奶粉(1號)係唔畀賣廣告嘅
通常bb到半歲會轉食2號奶粉
留名睇蝦佳一夠半歲蝦乾就賣奶粉廣告

駛乜等個仔夠歲數呀 佢用Charlie Brown公仔咪得囉

唔洗大户人家送
baby dior自己送禮物比elva
蝦乾應該好酸

屌 以為廣告差啲碌走咗

我地邊捨得買吖。。。。。。。

條女仲要大大聲話bb大得快,咁多衫都無用,全綿就夠(雖然係事實)

畀著我係品牌PR就真係唔L會送畀你囉寧願射落海既然你出到聲覺得幾件uniqlo就夠

我已經碌走咗

留名睇邊個brand夠膽搵蝦乾賣廣告狙到佢去天涯海角

[size=5]hagone: 人奶係無缺點架！[/size=6]

想問prof hagone幾時出solution
D1 D2 唔識 要c range了

呢到係佢屋企樓下平台啲走廊
要蝦乾帶佳佳去遠啲就不了

平台仲要推BB車？
用揹帶抱一陣都得啦
又係當個仔道具 為影而影

架bb車係 jakewell Hk 贊助
ha gone 一定要Credit返人哋

作為裝備撚
蝦乾一定要曬下架 bb車
唔知架車係咪廣告黎

明明佢兩公婆無買車
都要用個car seat bb車
好心啦

好正 個個答案都好中 唔識揀
有無以上皆上比我揀
唔想retake

梗係嬲嬲豬啦
寄比蝦佳 都唔寄埋其他貨給蝦乾
蝦佳嗰啲佢點用

傻豬嚟嘅
柒蝦呢啲二打六佢生仔dior點會送野俾佢
人地elva至少係華姐model算係名人
柒蝦只係個23線kol
Dior又點會送野俾佢整cheap自己呢
更何況識佢老鼠咩
elva同柒蝦根本唔可以比較

80/100

屌我都差啲碌走咗

又恐怖又好笑

弱弱一問校徽上面啲字有無解釋😂

舊約與新約咁嘅意思
Princeton嘅校徽

笑撚死我 我望望下點解有隻耳
再望下 係蝦佳個頭

個底仲尖過平時校章嗰啲底

我帶b去平台通常係手抱
孭帶都唔用，手抱可以多啲互動

睇明思新嘅湊b片 佢用Omega煮啲餸真係睇落好吸引
會令人覺得套廚具係好好用
如果寄咗比蝦乾應該又係煮啲乾爭爭嘅野
直覺蝦乾連薯仔炆雞翼呢啲家常小菜都唔識
唔明呢個人那裡來的自信可以教人煮飯

大佬呀你唔好咁痴線啦
笑到我收唔到聲呀屌

廣告嚟架，前面有絲打cap圖

唔好話係Master class

有冇人覺得個bb好呆，尤其是個眼神，有啲唔尋常？
唔知佢個扁頭影響腦部發展
利申完全唔識

個湯底綠到咁真係好唔開胃

坐月坐得唔好 鬼咩 外家娘家都無人買補品啦

其實我本身唔識呢個人
我都無睇啲KOL片既習慣

不過係有日見到呢個post先知呢個人
但我發現呢份卷我都識做

佢一定有幻想過自己成枱都係禮物

唔夠乾隻蛋有無用泰國cp特大蛋 餐肉係咪新豬肉

唔應該見到有湯

包味粉要落係中間，
唔可以撈住，要影左相先

aiya唔記得個重點添
全部都係平野 超市最平嗰d蛋 食唔起泰國蛋新豬肉
希望讀完hagone u會有個degree幫到我搵工 咁就有錢買新刀食貴野

成張相完全俾唔到人療癒嘅感覺
反而望完會感到煩躁
建議練習多幾次

怕鹹 我唔想有腎病 落少少味精就夠

啱啱enroll左prof ha嘅seminar學習中
希望完sem會可以突飛猛進🙂

Love by the moon之前寧願派比d reviews都唔比蝦乾

平時對人好唔好 自己受返晒

雖然唔多信坐月概念 外國人都冇坐月生完醫院仲俾支香檳出去飲酒享受最後嘅二人世界 唔沖涼唔出得院

但hagone食啲嘢咁冇營養 傳統野又唔跟足 又唔係參照北歐生完仔嘅做法 外家人係咪由得佢自生自滅

佢坐月時娘家得返個風化大佬大嫂....
又邊有人會咁八掛理姑仔坐月既野丫....

男家可能覺得無乜問題呢

以為佢冇娘家外家更加多照顧 請兩個月陪都係寒寒酸酸咁
hagone你唔好再諗會有sponsor啦 大地媽媽kol 揀

多budget搵elva sell貼地搵mingsze唔好 仲有好多kol 唔同bb年齡層都有 個個都形象正面你返去搞番掂corner仔個頭先啦

呢個年代仲洗靠咩外家娘家 有錢就解決到
上網搵都搵到大把陪月餐幫你煮好再送上門

陪月是受薪的 可以鬧🙃

冇將啲調味粉置中喎ching
罰你零分重做

梗係啦唔通派比佢抄咩

btw召喚如風C！
想問下個po可摸以交翻比你開

唔係原味 d粉唔係啡色點樣都唔似

差啲唔記得提你仲要落重filter先影得高級

趕時間啊 趕住上prof ha’s seminar 求其煮🙃

你哋推得好快 mon死我

我同蝦乾塊面一樣無乜血色 可以點搞

都係嗰啲食啲補嘅嘢飲多啲湯水
metabolism快啲嘅話氣息係好啲

仲有早D訓 我呢排早訓左面色好左黑眼圈都淺埋

我比呢個PO搞到去左睇MINGSZE 羊羊好可愛
睇得出媽媽平時教得佢好好 又有好多互動
PROF. HA你學下人啦好無

你做咩食咁多肉 好唔療癒
平時蝦乾同小熊貓每人得一塊架ja

食肉怪無肉不歡

你都係開定啦
今晚六點有片就會推得超快

絲打呢碗好夠湯 唔夠神似
蝦乾果啲索晒水的 啲麵漲晒好唔療癒 用單反影夠五十張相先可以開動

蝦乾發功了 大家準備好迎接TGIF未

冇咁多時間搞咁多花臣 趁熱食 食完仲要上prof ha seminar

再推一推驚新絲打入黎睇唔到
隔左一晚再睇都係笑到仆街
下個post可以擺埋落整合

好想知Nana pass唔pass到個test
咁大膽入黎挑機吖啦 而家等極佢都唔蒲頭

盡力chok晒樣 叉腰顯瘦 但都係好唔療癒

我淨係想佢出片

屌啲gel甲乜9bb主要照顧者

我媽咪日日都煲湯飲 個嘴都仲係無色 一起身照鏡好想喊

no sad 我個嘴都係冇咩色唔揸唇膏個個都以為我病左 嘴熱氣先會紅 嘴唇顏色有少少係天生

個頭柒幾瘦都冇用

其實我都係唔搽唇膏就會比人以為病左
唇色淺係天生 無辦法啦

淺色都算好 查吓唇膏搞得掂
以前有同學個嘴偏紫 好似中左毒
仲有d人個嘴長期都甩皮點查唇膏都係唔好睇

今年全年都戴口罩咁滯 D唇膏都封晒塵啦

副棋Haagen dazs 㗎喎？送定咩？
唔洗餵人奶喇

下盤都係好大 唔夠完美

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

已開定新po

盡力了🙂

係唔係屋企得一套sports bra 同運動裝，次次都同一套

如風好撚屈機

蝦乾：coffee仲唔寄套過黎？

hagone aim緊lululemon 露露檸檬咁多色好療癒

好快手佢就算唔出片，post多一兩個story都夠加速
按上星期嘅速度，我諗準備埋15都得喇

thx春風絲

超越屎盤了 而家係屎盤(14)

我又不是大戶人家 經濟一點一套着7日可以了🙂

要留返啲錢嚟買LC

重慶爸爸自顧碌手機放任孩子家中玩耍 5歲兒2歲女開窗直墮15樓亡

出面見到呢個post 有啲驚

平時咩都tag牌子名
點解今次無tag？

期待娜娜絲打會唔會出現

本身佢個鼻（樣）已經係唔療癒

娜娜話佢喺外國住，唔熟悉香港KOL
只係咁岩路過呢個post，抱打不平

論點1: 你哋班人唔係男人，就肯定係冇生過小朋友，你哋冇資格話haha

論點2: 唔鍾意咪唔好睇囉。冇人叫你地又要睇又要鬧

論點3: 你哋係 24 小時喺佢身邊咩？你又知haha冇做到?使唔使叫 haha 24小時 keep住post佢生活俾你睇？

ximyxex 韓國嘢

有無巴絲係平時無乜點樣睇KOL片
宜家先第一次深入了解啲KOL眾所鳩知嘅黑暗面

如果勤力運動 一套真心唔夠
要洗又要時間乾

當然七日做一次運動
或者用七分鐘影張相打卡就收工就ok

為咗慳水費 佢實冇洗
更何況佢著黎打卡咋嘛 汗水都冇滴 邊有運動呀佢

淘寶瑜伽衫都好平又好靚
凌辱仙以前都有介紹過

Tag咗驚俾人追擊無飯開啩

自稱高薪厚職 home office 比晒啲野下屬做
但vpn都唔識做
話蝦乾都係收下錢賣廣告搵兩餐啫
佢分享咋喎 唔係教人喎
再講有腦都唔會跟佢學

娜娜真係幾撚搞笑 冇人睇佢 冇人跟佢學
就唔會存在佢有得收錢拍廣告收sponsor 啦
啲人sponsor 就係覺得佢會影響到觀眾群 有收益
佢用完冇觀眾想買想跟 咁送黎把撚?

蝦乾點對蝦毛係蝦乾自己講同影既
又冇屈佢

可能佢著緊果啲都係 等蝦乾教學
Professor 。淘寶專家

大家估到今晚條片咩主題未

初生嬰兒用品推介
影片分類：Seminar。講座

涼就點都要沖 尤其餵人奶
但我第一胎冇乜坐月補品 生完真係成日病
第二胎雖然都冇坐月(因為早產每日要去醫院)
但買咗補品每日飲 身體真係少咗病痛

推介唔夠pro 應該係
我是怎樣選擇嬰兒用品? OOO好用嗎? | Alex Ha

千其要出片

論點4: 個b你地有份？

出片未呀 好期待呀

論點5: 係人都會錯㗎啦，你地冇做錯過㗎？第一次做老母係咁㗎啦

論點6: R sponsor係KOL工作範圍一部分

5點啦

[member]岩岩見到alice條新片有1.7 k負皮你地咁樣落去會唔會逼到佢跳樓？[/member]

倒數5分鐘

唔會 條友係越負皮佢越要突個柒頭出嚟

18:02 未有

次次sponsor佢啲品牌都出事 佢驚唔驚sponsor佢啲pr 俾人炒

分析下pls
點解有人咁犯賤

騙子蝦乾 說好的隔週五出片呢

我都被你感動了
唔好放過條八婆

小糖畀人炒左？ 過左5分鐘都未有

蝦乾 片呢

我要seminar!!!

片呢

睇林鄭咪會明話曬大家都係金牛座

dllm, 我都係

啱啱上完lecture入嚟睇發現夏教授冇up片

吓 你見佢而家仲不斷刷存在感同扮好媽媽洗底就知佢求生意志幾強啦

都要搵錢養仔架
世界難撈

金牛女覺得自己女well planned, 好有眼光，點解無人明仲咁多反對。
之後開始偏激，憎恨個班反對佢既人

Prof. 蝦乾 seminar 呢？

金牛最貪錢 望下蝦乾就知

佢開始霉到要做埋d柒野先令人記得佢

仲未有新片

蝦乾有新ios emoji用

蝦乾仲記唔記得自己打咩工呀？
KOL唔出片淨係出ig story有L用

比啲guts黎出片啦 你驚比網民dislike架咩？
夠膽虐兒唔夠膽面對比網民嘅意見同現實
正一垃圾黎 一生唔好出片呀笨

搵錢都要有良心先得㗎？
係佢先過意得去

點解今個星期又無片
想同各位絲打一齊狙擊hagone

小糖要失業了

要比蝦乾屌柒啦

一入個po見到淨係推左幾版
就估到夏教授冇出片

絲打好有心機改圖，幫蝦乾講心嗰句
冇新片又畀我考古到prof. HA 金句

咁虐兒都係一個賣點黎
至少無乜香港人敢咁做

藍絲係咁架啦 你會對個螞蟻論既人有咩期望
而且你地愈唔鍾意睇 佢就愈要拍
好似林奠咁硬頸 show自己好打得

要show自己好打得就快d岀片啦

啱啱出世已經講到蝦佳係不孝子咁

認真 小糖u grad 點解要做佢助手受呢個女人氣
推到小糖上嚟爆料

仲有形容過蝦仔做千年便秘

呢個要推

佢唔係扮好有文化好有修養架咩
仲要咁講自己懷胎10月既仔 cls
走錯洞既係小熊貓呀 射係屎眼咪唔會大肚囉

No professor ha, no happy Friday

冇新片既

等左兩個禮拜無片出
有無搞錯呀
唔要淨係睇story呀

係囉，其實仲有冇pr肯搵佢
佢個朵真係好臭
今日去食晏，隔離枱應該係普通人
話hagone 呢排好少出片

其實hagone有冇諗過轉行？
都過氣啦

咪轉左行做教授

呢個就係佢嘅問題

講真 我已經唔記得佢幾時開始現形
唔計淘寶單野 係由佢啲以小見大嘅room tour開始？
廚藝大放送開始？ 定係pre weding到weding到post weding接龍愛情馬拉松開治？

應該由北海道求婚開始到結婚loop左好耐 又咩重新上架

連痴線西追擊嘅sadelle 啲抱B相都順眼過蝦乾
所以話呢個solo post去到14
只能夠話蝦乾你值得擁有

利申 非吹捧

咁我祝佢逐條片排隊下架

當連登po都唔再比attention佢 佢就真係nobody
佢應該感激我地係佢唔出片嘅時候仲「雪中送炭」

而家根本連佢啲忠粉都唔關心佢仲出唔出片嘅時候
我地係佢每個story出咗5分鐘內都仲比reaction

呢個po任何人都答到hagone大學paper至少一題
佢啲fans分分鐘都唔夠我哋咁熟佢嘅黑歷史
講到尾其實我哋先係佢嘅知己

做人冇公關真係死路一條
佢見衰唔識收就死多兩錢重

連虰虰都撈得掂過佢

「大佬b 」被一眾網民從高位拉落嚟
走咗去做平面設計（文職）

Ha gone 個high dip 好似都係讀design
唔知佢會唔會甘心打份普通工呢？

其實佢唔搞咁多嘢
小熊貓係咪可以養埋佢倆仔乸

一個養全家 淨係租樓都二萬
就算養到都冇得畀蝦乾亂買嘢
同埋更加唔使旨意買樓
蝦乾一定唔甘心

慳啲使都唔係唔得嘅始終唔係啲咩大戶人家

二萬蚊租樓？！真係超貴（我覺得）我實唔捨得

其實兩房單位可以平啲㗎
不過睇死佢都係要住返奧運

租奧運實貴啦
唔係大户人家住其他區都得啦

咁細都兩萬？其實佢個區又唔馨香
好想叫hagone唔好咁拘禮自己係咪住市區
住第個區同樣價錢可以住好勁多

應該都係佢自己問題
見佢啲餐椅勁 bulky
搞到間屋好逼咁
BB 床又係咁

臨海、會所、近交通方便（奧運站 的士站 小巴同巴士總站） 行幾步就奧海城一至三期 行多幾步就朗豪坊 我諗呢啲位都佔租金唔少

個棋子似係pr gift 都唔北歐風

霉到收pr gift都唔敢tag brand
咁仲稱唔稱得上kol

笑咗出嚟

因為要近翻小熊貓娘家拎衫 偉大的蝦

好失望冇片俾我dislike

認真 佢食飯應酬應該5000內搞掂
佢都冇朋友應酬啦 餐餐都菜澱粉3片肉
講真佢摺埋間中出下ig post廣告咪算

定係其實等緊人pm佢話點先換到
可以出多幾個story?

小熊貓番bank都要嫁嘛

住市區比較方便🙂

有得佢唔甘心咩
不學無術
平面設計都冇人請啦
佢來來去去淨係識幾款配色乍嘛

自編自導自演就係啦
一有tag就可以做野

人地想行知性型 想好似理科太太咁
人地要pro pro就要有距離感
要啲妹妹覺得佢好叻 唔係當佢fd

佢都想自己搵野做 咪出過本書
又冇人脈 又唔識(都可能痴唔到)好似南瓜珍咁痴 痴到同有錢女搞生意
所以佢既所能只可以網購啲餐材再整網店賣
大佬真心 你設計少少花款返大陸搵廠做都好吖

所以咪話佢on9
佢學歷連degree都無
有乜說服力
點同理科太太比
佢真係自取其辱
其實講真，佢之前啲viewer都係一樣係班妹妹仔

6000蚊
每日比100蚊小熊貓食lunch
蝦乾100蚊買佢啲餸都食到嘔

真呀，全盛時期既蝦閒閒地都有十幾廿萬views
最近呢幾條加埋大家去搞寸個場都得個5萬都冇

北歐風係咁架啦
但好似靈堂咁

冇degree都算 auman讀law咁拍片都冇點用得返讀書啲野
但auman 啲相機片係有研究開
up得出 影得到比你睇 睇完會學到野

馬田都讀書少 仲要唔係做廚
拍片前要試做幾次包括搵埋煮耐左會點 想偷時間會點

真心唔係因為學歷睇唔起佢
係又冇專長 又要扮四條 出本書比行內人笑鳩
佢嗰啲所謂'認真' '教學分享'真係得啖笑

人哋係design student professor!!

佢出書果排有係live答大家問題
好記得佢有話自己有諗住開工作室幫人影相
點知本書一出
有行內人串佢
懷疑佢因為咁知醜
之後完全冇提幫人影相做freelance
睇下佢而家，講到幾中意影相
連攝影書都寫過
有冇幫佢個仔影相？
仲係小糖影

講真，佢現形就係果班die heart fan都一齊長大
好似我咁，發現佢真係做乜柒都三分鐘熱度
果期興乜就做乜
勁on9

唔好咁啦
工作需要都接觸好多產後抑鬱
佢都係知道自己唔搵錢唔會有靠山先至月都唔坐好就搵錢
你地鬧佢係無鬧錯
但佢原生家庭咁樣，會想搵多d錢多D sponsor都理解到！
唔會有女人想自己嫁錯老公，又無娘家做靠山，唯有靠自己！仲要係公眾人物承受咁多野。
佢就肯撚定唔識湊仔架啦，但以我觀察佢係想扮個種好輕鬆既媽咪唔似明思個種小小師奶仔既媽咪，點知人設崩塌，收唔到科

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

明思叫羊羊多D